鄧炳強稱警隊開放日學生玩耍有報章抹黑與「黑暴」有關

鄧炳強（左）指警隊設施中玩得很開心、天真爛漫的一班學生，抹黑成與「黑暴」有關。楊潤雄（右）認為不應就一張相片評論整體情況。

流浮山刀手